<p>На поле из случайно выбранных пар слов необходимо как можно быстрее найти все пары, слова в которых различаются.</p>
<p>Старайтесь как можно меньше перемещаться взглядом по словам, а воспринимайте их блоками. Не проговаривайте про себя слова.</p>
<p>Упражнение тренирует точность запоминания и концентрацию внимания.</p>
<p>При прохождении упражнения размер поля и размер букв будет меняться, подстраиваясь под ваш уровень.</p>